本土派大地震, 正式反檯分裂

事緣, 由天水連線區議員伍健偉
發起我要超越何君堯行動開始

此事即時引起大眾嘩然, 一方認為理應支持, 另一方認為這是人血饅頭

當晚, 屬於自稱"抗爭派"兩位區議員 屯門社區網絡 張可森 元朗區區議員張秀賢
率先發文對此時進行評論

(張可森議員)

(張秀賢議員)

事情雙方暫時沒有交流

但深夜時份, 同派系, 天水圍區議員 "超區坦克車" 王百羽於個人facebook撰文, 公開認為伍健偉 食開人血饅頭 亦稱 唔好以為次次都會忍

(王百羽議員個人facebook)

此舉引起天水連線成員 天水圍區區議員林進不滿, 並希望王百羽解釋 何謂食開人血饅頭 並稱自己亦想了解更多此事。

(林進議員)

當下王百羽沒有作任何補充或回應
並轉發數張有關呃like的迷因圖到個人facebook.
(數量眾多, 恕不轉載) 並稱點解唔開payme 1個like1蚊咁呃

伍健偉認為此建議唔錯。
(據說伍健偉曾因此放出payme link, 但筆者沒有看見相關留言, 如有敬請補充)

其後, 林進以個人facebook留言, 邀請王百羽一同開live, 其分享伍健偉如何食人血饅頭

(至今, 王百羽仍未公開回應有關言論)

區議員黃子悅 岑敖輝亦對網民
Terry Yuen 所製作, 諷刺伍健偉的網絡迷因圖發表意見及留言

(岑敖輝議員)

(黃子悅議員)

至27號下午,
東涌區區議員王進洋亦對此事發表評論。
表示需不認同伍健偉這次決定, 但更討厭有人圍爐表態借屌人呃like嚟呃like

並指有人借此攻擊其政敵, 此舉十分泛民

至此 本土派之間恩怨亦由臺下升級至公開

暫時 王百羽 黃子悅 張可森 張秀賢 岑敖輝 等議員成一派
(根據初選期間合作, 鄒家成, 梁晃維, 李軒朗, 馮達浚,等議員/非議員等本土派人士屬於此派系)

而 天水連線 林進 伍健偉 為首, 聯同王進洋 及未知本土派盟友成另一派系。
(王進洋已聘請 本土派 劉澤鋒作其議助)

據說兩派系之間的因怨由區選已經開始,
以這兩派系為例 筆者相信本土派有更多類似私鬥

相信本土大分裂, 從而解散的日子不遠

註:以上資料皆收集指各區區議員公開/個人facebook,
並設定為向公眾公開。

推

推2

都唔似出呢Ｄ咁既ＰＯＳＴ係做乜？
唔推。

如各位有任何補充 歡迎留言, 筆者對此事件單純作簡單描述, 不帶任何立場, 亦不作任何評論

好簡單, 就係比大家知道全貌, 冇必要係唔知所有時間嘅情況下對某一方盲撐/反

佢ON9 就係ON9 咗.
幫佢LIKE 下. 等佢唔好俾藍絲笑7囉.
ON9 咗俾人話好正常.
不過唔想見到連續批鬥1-2個月.
實有五毛分化撚出嚟不斷批鬥幾個月話: 做錯唔鬧得呀?

同路人 笑完佢幼稚咪算囉

有圖有真相
Btw講多次 2019年11月當選既區議員 無一個唔係人血饅頭 好多區議員自己都承認 無呢場運動 唔會有11月區議會大勝

筆者對呢件事得一個睇法
佢地冇一個叫得上做本土派。
香港得一個人有資格叫自己本土
梁天琦

你條撚樣又扮中立

唔該晒 我搵唔到圖 我搵咗3 4次

本土派從來都唔係一個黨
何來分裂？

雖然唔知本土派分裂企邊一邊好
不過本民前都撐鄒家成
大家應該知道要企邊啦？

感謝你我都係文中希望大家可以比呢張圖我

扮夠中立未？
有冇無恥啲？

花生post

唔好深究啦

張可森都講得好比面啦 無直屌

民族黨同本民前嗰啲呢？雖然消失咗

我嘅中立, 咪就係所以都係偽本土有咩意見
我根本心底都唔覺呢班人係本土

跟初選結果投 period

鄒家成=真本土

專揀深夜出post
啲reply又係勁鬼

hey hommie

你講緊乜

My Homie

咁啱啱收工啊嘛 返去食完麵 1點打到而家 差唔多啦 sor囉

上次睇幫瞓覺隻cbd油仲未記得買 今晚繼續失眠

唉屌 點啊 又為左啲無謂野嘈 私底下笑柒佢屌醒佢咪算囉

電子煙鋪應該會有既

其實真係花生, 但我覺得就係要將佢地嘅矛盾打開嚟講比大家知, 唔係呢世都唔會解決到

樓主標題黨
（畀 本土派 三個字呃左入黎）

原來係你

比較似係比意見, 下面亦有希望大家關注唔同嘅手足上庭

你話就係分裂?

泛民本身就係代表唔同光譜/理念
所以冇必要expect佢地所有嘢睇法一致
唔理乜撚野分裂分化po或幾時立法會選舉
都唔影響跟初選投票意向
所以唔駛嚮度攪分裂

咁又點？

白痴！有個阿嬸喺迎賓館當面屌人老母，人哋都未分裂啦，亦都唔會有人出嚟大叫「死喇，大地震，愛国派大分裂」

每個人都有想自殺嘅時候. 如果你有一日都想
記得唔好收埋 興幸自己當日冇跳

第一
呃like 有咩問題？

第二
就算本土都可以有唔同光譜，假如所有決定都要一致，咁同人大臨立會有咩分別，大家做自己該做既事，就算坦克車要批評我都唔覺得有問題，民主就係多元，有錯咪屌，連批評都容不下，點樣本土呀？

第三
樓主都真係幾得閒 跟得幾貼 不如試下推下行動POST 上熱門啦?

其實都係edge of 分裂啦 火藥味濃

咁屌人老母姐 我都成日屌人老母嘅

兄弟爬山 各自努力

呢條友真係好撚on9 點解仲like得落

96遊行我有推的 btw我鐘意你呢啲認真留言

「相信本土大分裂, 從而解散的日子不遠」？

how？

跳晒steps喎師兄，同埋本土既唔係佢哋揸fit亦冇人揸fit，佢哋死晒都唔會有得就咁當解散啦下話

全部都係熱狗 死分化撚

咁其實睇落去. 因為私怨決定唔合作. 各自為政, 最後比共匪一一殲滅, 唔係解散嘅一種?

一打膠

云叔你坐翻低啦

其實呢張佢係幾時po 幾時del, 我啱啱睇係搵唔到

盼完笑下咪算囉
出post整合做乜9
打個飛機好過

淨係希望班所謂"本土派" 睇到個post
就咪撚再係到因為分餅仔打嚟打去

你地嘅對家得一個 叫建制派

你小學畢業未
上一句講A=B，B=C
然後結論講所以A=D

又黎一六年前後本土派分裂歷史重演 唉

咁又係嘅 你開多幾個PO撥火都就快

後生仔唔比人屌唔會大，咁多政治承諾，做唔做到先，得把口

王伯睇唔過眼都要比人屌，以後本土派做柒野係咪要扮睇唔到？

個topic好無聊，勁八婆feel，not interested

袁爸睇到不知作何感想
老既幫襯非法議會，同國際打對臺
後生既仲on9，得閒係FB大戰

其實我覺得咁樣先會降火。等佢地知, 佢地嘅私怨唔係得佢地自己知. 係香港人都會知, 想繼續代表我地 就唔該團團結結抗共。

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

同路人可以有分岐
但唔會有分裂

所以，唔推，上一頁

本土3棍俠

袁爸都出聲屌過後生仔做野慢唔上心既

本土派戒唔甩呢d私怨狗咬狗習性
唔好諗可以成為主流....

呃like咁少事都可以嘈到咁大鑊
靠你地lead住大眾抗爭?真係唔該哂

覺得你成件事整理得好好
但你依個conclusion有啲突兀

咁就唔該呢兩個派搞返掂啲分歧，搞還搞 唔好搞到上臺面咁樣衰。

呢個時候好羨慕藍絲
如果西門開個咁既post
大把藍屍衝去like 仲幫佢開埋假account like
但可惜沒如果

呃like係on9
政治野總唔可能咩都做岩
兒登都成日大炒車 做on9野
只係因為炒車既人唔出名就無事

唔想見到大分裂
算啦 開始覺得香港冇得救

無鳩聊⋯⋯

伍健偉知唔知何妖個page好多支那人like
同14億人比然後話香港人支持白衣暴徒
呢個係咩邏輯

沙盤推演姐. 唔團結, 本土派冇未來, 就算係表面嘅團結都好，好過表面都互咬。

分化拉block

食完花生 大家繼續集中屌共

下？

我覺得所有comment過呢件事嘅議員都係八婆嚟

一隻腳都入咗監獄，仲日日講是非

我想問下今日發生咁多事，呃左十幾萬like 嘅K議員有冇出過一句聲

唉 咁都嘈一餐

On9 post

拉

唔係沙盤推演
你個結論直頭係九唔搭八

屌! 都係五十步笑百步. 甘小事就吾好嘈啦.比完個Like, 你問我佢叫乜名我都答你吾到, 又吾係我嗰區.

啱啱睇完. 目前都係咩回應都冇 留任與否, 是否辭職 亦或道歉 通通都未有

笑死
眾志派系同地區組織互毆

嘈咩呀，捐返份糧畀在囚手足先啦。

LIKE完又可以點?
威D?

無論叫人 Like page 係人血與否
我只覺得好多餘
即便 Like 數多可以令你接觸更多人
對促進運動嘅幫助係細到等如零
呢啲咁嘅 Post 自製公關災難

有咁多時間諗 Like
不如試下諗計保存民氣
做返啲有意義嘅嘢

歸根究底就係某啲政治人物嘅政治智慧唔夠
又未認清佢哋做嘅嘢係面向大眾
最後導致嫌隙

以為FB真係全世界

五毛係鐘意凌晨先出黎分化

block

黃子悅有暴動罪唔評論。張可森講D好聽既說話就最叻，但真係冇乜邊次見佢係前線。但係伍健偉次次都企最前，720有限聚令都照出元朗。要講資格佢比張可森更加有。我都唔太認同伍健偉既做法，但唔會亂咁屌鳩佢。

咁日唞返工喎大哥, 唔洗做咩。

咁就可以分析做反檯分裂

5毛又搞分化 block

冇錯, 比起恩怨 唔該顧好啲形象

要pin你了ching

張崑陽回歸！ 張可森梁晃維 立法會本土勢力新浪潮 (D100 同學同盟) 張崑陽 方仲賢 張可森(屯門區區議員) 梁晃維(中西區區議員)
5,618 views

【癲狗專訪】天水連線區議員訪問（侯文健、林進、伍健偉 & 關俊笙）
2,138 views

D100 = 民主派
MyRadio = 本土派

何來分裂

又想玩當年分化黎多鑊？

但張可森梁晃維都係初選稱自己作本土
雖然我唔覺任何議員係本土。

你問佢地啦 咪問我

民主本來就係分裂 互屌之下搵答案 合則來不合則去

要玩團結唔該去返共產黨果邊玩統一戰線

建制派 系米指 投支持 棄權 缺席 果D代議士

大家投票選抗爭派定選聖人？你話佢哋搞群交派對都係咁支持架啦

芝麻綠豆既野
去關注狗點歪曲721好過啦

泛民係建制b隊係常識嚟...

有理性嘅人點會撐得落？
已經唔係分唔分化嘅問題，係我已經唔撚當伍乞衣係自己人，講撚完

其實都好小事吓......

屌你老母臭閪
R LIKE R關注有幾咁出奇
咁撚小兒科都屌鳩人食人血饅頭
證明條撚樣一早已有私怨
借題發揮 少少事都寫一大篇廢話攻擊對方

將一段篇幅用一大堆hashtag黎表達
做親呢樣野既人個撚個都係煩膠怨婦黎

我會比較buy王進洋嘅講法
呃like小學雞
將件事如獲至寶咁講成日都好撚小學雞

依家ＰＲ公司半夜３更先黎開工

咁撚樣叫分裂？ 講下意見啫 屌你老母

唔係聖唔聖人嘅問題 係屌那媽共產黨打撚到嚟 林卓廷許智峯比人拉撚埋 佢地仲係到因為呢啲事嘈

尊重啲唔好叫伍仔，人哋咁辛苦乞like，應該叫伍乞衣至啱

其實又真係3更 啱啱到3點

叫伍公子得唔得

總之樓豬就係呢個意思
你係同路人 有咩做錯左都唔話得
唔係就係分裂 搞散個陣營

好心啦 反撚得支共 自稱本土派
會唔會嘈兩句交就投共呀
戇撚鳩鳩

一定會有唔同睇法，但唔會咁簡單就分裂唔好係到點火

認真，佢都話唔拍黑警濫捕，我可唔可以報警告佢要脅香港人？
食情緒饅頭唔係唔撚洗代價呀？

唔係唔鬧得 屌你老母自己人鬧交 鬧到公開post鬧
成何體統？ mk仔咩而家

我反而係想滅火. 與其屈埋屈埋 不如兩邊真係正視互相對立緊呢個事實啦

你係咪仇b 咁鐘意報警

樓主咁好心機整合出post分化
都冇分裂過

果然連登好興深夜出分化post

拉

因為三點先留言，又要俾人屌五毛了

伍健偉係唔岩 但你地都有不足

推埋呢個

咪就係你啲傻閪芝麻綠豆小事都開post整合
再改個撚屌標題發大件事囉
戇鳩仔

算啦 觀點與角度
呃like係柒但罪不致死 睇唔過眼屌都正常
呢2日大家情緒起伏都好大心情都唔好
過左就算啦

下次早啲. 2點半啦

哇個list詳盡到 要pin了要pin了

大家唔好咁得閒回佢呢個po
好冇營養

討論簡直哂時間

拉

我其實唔多覺係小事, 一邊係呃like 另一邊就話對方食慣人血饅頭，仲要公開咁講.

民主自然等如多元
但多元不等如一定要將檯底嘅爭拗搬上嚟
正如以前報紙報過張建宗同林鄭不如
幾可見佢哋公眾場合講

政治人物同支持者係互相影響
一件事情私下解決同經公眾解決
前者可能可以好簡單地解決件事
後者其實係可以引起支持者嘅分裂

無話一定唔可以搬上檯講
但個人覺得先行協調似乎係最佳選擇

人地要搵水開工
睇得呢Ｄ野多人都會低Ｂ
拉

點解佢拎埋個區議員出嚟玩，大家仲可以覺得只係「公關災難」？

個個都wfh 唔通個個都可以wfh咩

唔認同佢個手法就分裂

ＰＲ仔就係戇鳩仔

所羅門叫大家含非法議會

唔係指呢件事 係指雙方公開互片

既然係咁casual嘅話
咁你開post嚟托柒咩
另外，本土派哪有黨？分乜嘢裂？
唔係話各自爬山咩？
之於呃like呢啲嘢，幾乎所有中二病人士都做㗎啦⋯⋯咪當條友有中二病囉
我只會取笑佢，唔會like佢囉...佢做過啲乜嘢驚天動地嘅事我要like佢？

點解要用全型, 你個PR 分到變到P R真係好唔舒服 你明唔明

佢弱智而家係人都知，但其他人理性點提醒佢咪算，洗唔洗落井下石得咁核突......

啊豬啊狗都叫本土派

呢個post好高汁
thanks for sharing

我對佢呃唔呃like其實冇咩興趣 我係對自己嘅同路人公開話對方食開人血饅頭呢件事感到震驚

佢自己要玩到辭職咁大，怪得邊個？

呢句我同意 我想pin你 但有其他嘢更重要

咪再講人血論啦. 人人定義吾同.我就話你地個個兩傘後從政都係食人血, 你王伯都係. 最緊要睇你食到之後做D乜. 好似蟲太咪仆街囉

呢個真係勁, 有晒咁多個

點解你咁多meme

佢對問責嘅意識極低
非常兒戲

我個時事post就嚟變meme state啦喎

得罪講句
整埋呢啲meme仲弱智過伍健偉

其實最醒目應該係，應該出聲但又冇出聲果啲

請問知唔知有冇邊啲議員冇出過聲抽水，連轉貼都冇，直頭扮睇唔到？

我有啲興趣想了解下佢地

其實都好多, 我上面寫應該係王百羽派系, 係個括弧入面嘅 都係冇出過聲嘅議員嚟

又鬥黃 拉 鬥完之後又係日日有手足被拉，五毛post 拉

呢啲人血饅頭其實唔重要囉，又唔係要重課
佢叫人比錢我諗個個都WFC
因為佢只係中二病發作⋯⋯大家一齊笑下佢就唔睇佢啦
係果㗎乜9嘢坦克車反應太大姐

張可森張秀賢已經講得好畀面

我唔知呢啲叫唔叫鬥黃啦 但咁鬥其實好小學雞

香港人咁撚低質，有乜辦法唔降低智商去適合佢哋

咁啱見到

有人會話你on9架
緊住你每回一野，佢就好似鬼咁跟住你

呢個真 所以我先話係評論 冇話係批評

個post我開 我留言有咩問題

呢啲先似返啲樣
其他小朋友齊打交咁款

如果有tg bot整合就好 連登開fblink好麻煩

保皇黨入面有on9
本土派都一定有

可以唔支持個on9，但一定支持本土派
梁天琦!

要沉了

趙柱幫係咁出post 狙擊佢
係咪冇人識幫主

都係，頂住先不過

不了. 呢啲嘢睇完就算啦 冇謂開咁多個,淨係比個懶人包人姐

其實邊個係趙柱幫

拉 咩時候 仲搞埋啲on9嘢
我係手足都唔撚想投俾班仆街

真

所以我初選咪冇投票

幫手推手足送中post啦
樓主好撚傻系 仲食花生

班契弟唔撚識大事化小，小事化無。講完反映俾佢聽咪算撚數囉⋯⋯日日jer9住，好似正係夠料蝦自己人，一係就五毛。

熱狗係生態圈外嘅生物嚟

不如天水連線同坦克車 軍事演習啦
邊個贏就邊個岩

沙田區博康選區區議員 做咗兩屆

次次化無 佢地真係次次化無?今次咬到出晒面就係一個警號

伍健偉係on9仔 你王百羽都唔好得去邊啦 天水連線行得前過你乜鳩坦克車好多

去睇睇先

佢地有一樣野可取過你
就係敢用真名示人

呢單野對比起721指鹿為馬根本好小事

我又唔係做議員 我開真名做乜

不得不承認 本土派始終經驗不足

本身呃Like條友 見到講野咁小學雞就黑人憎

其他人出來圍屌又有啲唔成熟

但當然 台底所有恩怨一次出來俾大家知都係好事

駁唔撚到...

I don’t give a shit

咁撚鐘意內鬥不如開個擂台，打贏左我地就支持果個啦

做黃營kol一大舊肥豬肉要爭在所難免，我淨係知敵人係共產黨

呢個就係我本意 亦希望對班議員作一個警惕
就係佢地個fb好多人睇, 唔好咩都公開鬧公開屌
就算屌 都唔好屌到好似屌對家咁

我都覺得厭倦, 得閒分餅仔, 都唔做正事

不如以後邊個唯恐天下不亂就唔like邊個咪得囉

參加初選就係垃圾，睇到未？

最On9唔係班區議員，係樓豬幫對家做埋整合等人笑

無野，好尊重你出post
大家興趣唔同，你興趣好明顯係凌晨cap圖組織時間線食花生啦，真係辛苦曬

本土派碎片化係人都知，一個小小關公災難不完美可改善比你出個標題係分裂真係好好笑

咁本土派分裂wo，有無犯國安法

咁叫分裂？？

分裂本土政權 我諗應該都拉得

你估對家唔知咩

Not big deal😂

依而家笑你整合埋等人笑啊

有咩問題

家醜不外揚？咁撚封建

以為佢地有團結過先應該覺得奇

佢地從來無團結過

同埋如果唔係由19年先留意政治嘅就知
點解今次事件有出過聲嘅人咁快歸邊

我寧願比人笑 我淨係希望班議員肯正視佢地之間互相對立呢個問題, 今次可能係呃like,下次就唔知係咩, 越近選舉 近光譜嘅同路人就易互咬。唔解決. 咬到最後 仲邊個咁真係團結?

唔係團結過冇團結過嘅問題
係就算互咬都好, 唔好擺到公開咁咬。

從邊度睇到互相對立？？你自己FF出嚟就係？？

條仆街拎like數黎要脅辭職wo
都唔係呃like咁簡單
係背負選民期望
你唔夠likes就要辭職 咁當初選佢出黎做乜?
選果陣又唔見佢講唔夠likes會辭職?

負評講兩句？

不如你話比我知佢地邊到睇落好friend好友好?

Terry Yeung係青政前成員、
游蕙禎立會案入獄之前助理楊禮康

謝補充

團結

對立係你自己用一啲所謂資料導出的結論
你未答到我佢地邊度睇得出對立？無就唔該唔好亂作文
唔特別老友唔得？一定要友好到攬頭攬頸？咩道理嚟？

立會選時，呢兩班人都已經好有牙齒印，
伍偉健係小學雞，中二病，係連登仔，
但無疑天水連線每一次都係站係最前線，唔怕比人拉，但其他本土派又去左邊呢？
做show好，駁宣傳好，
方法係錯，但我唔認同唔值一個like，要做更多影響力既事，就要知名度

點解次次屌自己人都咁大聲，出咁多post？對家只有建制派！成日小學雞咁拎上社交平台到互屌，有用同意義咩？幫唔到香港推動民主，仲要浪費大量精力，呢私下處理咪算數囉！咁搞到聽日藍YouTube 平台咪大把花生食，建制最想見到既畫面。

兩班小學雞？點幫助香港推動民主？
一人少一句，做實事好過啦
連自己區務都未搞好⋯
比d政治智慧
政治人係公眾人物，注意自己言行舉指，私下解決咪算

唔對立 都好難公開咁話對方食慣人血饅頭喎...

我唔奢望佢地放低成見 至少唔好咁公開咬

咁又真係唔洗好friend, 但最緊要有胸襟識放底，無變私怨就ok

講真叫你like個page 算喺啲咩人血饅頭？
我覺得佢單純喺灰咗 企出嚟幫香港人發聲 最後竟然少like 過何妖條仆街 小小心灰都正常嘅

有私怨 冇問題 但真係唔該唔好咁公開咁玩對立, 好肉酸

咁就正式反檯分裂？？

公開咁指對方人格有問題, 我諗都唔諗住再合作或者齊上齊落啦

Lol

個標題吹到咁大 又反檯又分裂
最終砌完堆嘢原來都係你諗
謝謝資訊

行咁撚前竟然唔值一個like，仲要係咁俾人屌，我係佢都想辭職。

啱呀

唔洗客氣, 我目的都係比個懶人包出嚟 等大家正視本土派互相敵視呢件事姐

咁我覺得like唔like呢啲嘢好虛無姐

伍健偉想呃like 屌番佢果班唔通又大義凜然咩

係咪要各打50大板

咁又分裂？
D留言係真
但結論係你落ge
唔推

乞錢

屌 垃圾post
大大隻標題原來全部總結係樓主諗出尼
原來唔妥對方就等於絕交

拉

其實本土派有分派系就一向嘅事 都冇咩反檯唔反檯

呢D說話閪撚到，淨係識抽水，第一次令我覺得佢咁仆街

如果唔妥到公開指對方人格有問題, 我諗都應該仲係朋友嚟嘅

屌下就大地震 屌下就反檯分裂
咁世界毀滅左好撚耐啦
去驗腦啦 開撚埋D垃圾POST

唔係大唔大板本來政圈中人個個都係核撚突架啦 本土派咪又係咁撚樣

可以繼續扮本土派之間冇問題嘅 繼續用呢種手法去應付雙方嘅矛盾都應該會幾好睇

唔怪得本土一直做唔到主流, 一直不成氣候

核突還核突, 呢啲說話圈內講啦, 仲細咩

公開講都算 王百羽果堆嘴面仲衰過伍健偉 仲有人死去like何妖fb page玩作對

以前單純玩社運當然ok, 但而家個個都係議員, 真係想佢地成熟啲。

2019年屯元天有咩事起上黎都冇撚見過王百羽天水連線真係見得最撚多

係你個標題吹得太撚大阿傻鳩
你定個標題個下有無覺得自己好撚中二

男人老狗 有道理底下屌下 就本土派大地震 反檯分裂
喂 個世界係咁架啦 你屌下我 我屌下你 香完就臭 臭完就香架啦
吹撚到屌兩句 就世界末日咁做乜鳩姐
佢地就係提出問題 咁點樣分裂阿
佢地唔撚屌本土派就真係玩撚完啦
開埋啲垃圾POST 夜啦 訓啦柒頭

BTW原來 係 三十幾萬個啲新會員 唔怪得大驚小怪

不予置評

為左個fb like數反檯
係咪得樓主你先諗到

當已經係去到最黑暗嘅時期, 仲唔識保持自己形象去團結市民領導大眾。 原來公開屌鳩同路人係本土特色, 唔怪得咁多年係議會都唔過5席, 因為根本不成氣候

如果淨係為個like數, 就少好笑嘅
但如果係搵到位入, 所以先咁樣去公開屌。
咁就代表本土派之間有好大嘅問題

而家係咪龍門渣哥事件嘅區議員版

大致角色設定故事大綱相似

大把人行得前
咁就要like?

雖然我覺得佢值得多啲like
但個手法真係好不足 改善下喇
佢個講法比我感覺好似屌票咁

但大家一場手足 真係無必要發大黎互屌
大家互相提點先係最好

都唔係第一次見坦克車同張秀賢公開暗諷天水連線
K今次係on9
但洗唔洗個個狗衝出黎公開串鳩佢？
有咩私底下傾唔得嘅？
根本坦克車嗰堆人都係咁on9

兩邊都on99

知你係想呃like，其實好少事架，咪就呼籲人去like你
但你作為一個民選既議員
起碼要有政治智慧同責任先得架嘛
唔可以用唔做去威脅支持你既人
講句唔好意思，大家一齊努力就ok啦

另一邊覺得呃like唔成熟咪私下聯絡講兩句
大家互相比建議
唔係既，要開post諷刺先既

大家目的唔係 大家一齊變好
而係 我係最叻最好果個

我覺得張可森同張秀賢嘅處理方法先係應有嘅態度

你唔講都唔覺

其實本土受眾個餅就咁大咁多, 當然希望少個人同自己爭㗎啦

ching仲未瞓 係咪下更pr未on?

呃like冇問題，但係佢係用沾咗人血嘅議席嚟情緒勒索人畀like喎，食人血饅頭總有一日係要還，先對得住人血，我真係唔覺得佢咁做係對得住滴喺佢議席上面嘅人血，不過點都好，如果佢最後還得到，咁食幾多人血饅頭都得。

拉 停止內戰

你同我講停止內戰冇用
你去同佢地講
特登唔講 其實咪就係掩耳盜鈴
冇人講,係咪就等於冇啲咁嘅事

你個LOGIC都幾撚有趣
第一 原來同路人有問題就唔可以屌嘅
有問題收收埋埋 先係對整體無幫助
有問題就唔撚可以互屌 屌到真理愈辯愈明咩?
依加有鳩屌乜撚野收左共產黨錢 建制B隊未?
無阿嗎?大家都係就件事去屌咋嗎
咁乜撚野 大地震 反檯分裂?九唔搭八

第二其實有幾撚公開姐 屌黎屌去咪又係各自議員個班受眾知
問下堆黃絲有幾撚多個知發生咩事阿
有開記者會屌啦咩 定係日日係街開街站互屌?

係啦係啦 屌兩屌 就不成氣候啦
香港人討論政治真係笑撚死人
就係有人好似你開個個TOPIC咁諗野
本土派先搞到唔過五席

仲有本土派發唔大黎搞 政治打壓都有
不過廢事同你認真討論
你諗野方式十足師奶睇CCTVB啲劇咁
最緊要睇 乜乜富豪爭產 宮廷劇 有深度 有內容少少就睇唔到

你慢慢大地震 反檯分裂 不成氣候

真心 建制派都唔撚係一個黨啦
咪兄弟爬山囉 樓豬係度講是講非 臭閪

連仔唔該你考慮下永續P牌or階級制等啲比人block得多或者負皮得多嘅人低啲評分無得推po之類，如果唔係你遲早捕早泄後塵做紅登

唔係淨淨講緊個時間

係你嘅立心想點

我嘅立心係點. 你自己唔識睇我點reply?

你個LOGIC 咁撚有趣

你一方面屌佢地發大黎屌
然後就覺得佢地應該私底下傾完就算

然後自己就開撚埋標題POST 有咁大講咁大
仲要話
//特登唔講 其實咪就係掩耳盜鈴
冇人講,係咪就等於冇啲咁嘅事//

咁究竟你想點?
定你屌緊自己?

冇智慧既人咪好似你咁諗
塊餅呢一刻得10-15%係本土
意味住有40%泛民餅可以爭取
意味住有20%既無立場既人可以爭取
意味住有25%既藍可以爭取

政治人物既工作就係不停爭取最大既支持
呢啲係需要宣傳、政策、演說、行動去說服人
而我就咁睇 民主派系既人好少做到

所以不成氣候. 問題唔係個派別本身係喺啲選民到, 真係不得了

我冇叫佢地私下傾完就算, 一直都係話屌還屌. 唔好當對方係建制咁屌.

問題係佢地好多都係打算減少競爭者, 而冇諗住整大塊餅

畫公仔唔洗畫出腸

人地意見不和關你撚事咩，本土派係一個取向唔係單一團體，依家擺上嚟熱門有心分化？

如果我有心分化 我直接買重一邊 然後抹另一邊仲快啦
洗閪咁樣玩懶人包, 如果淨係意見不和咁簡單就好, 兩邊同路人係到兜口兜面互相攻擊, 當對方敵人咁咬, 對香港係好事?

咁你開依個po個意義係？

同埋你咪撚推住 啲人就係覺得你好撚鬼

戇鳩，食人血饅頭有咩問題？
放咗喺到唔食，做大晒鬼？

五毛拉

我個用意咪就係攞呢件事攤開嚟講
係啊 屌那星. 邊個唔知本土派分門分派 互相唔妥
咁係咪代表咁應該係常態?
你可能會話"喂屌你老母, 唔妥下 互相攻擊下有幾奇 唔好督爆啦"

如果係和平時期 有乜所謂, 我買埋花生一齊睇, 順手煽下火添啦, 但問題就係而家唔同以前.

共產黨殺到埋嚟. 我地最後嘅希望, 一班本土派議員仲好似以前咁. 成個小學雞咁將對對方嘅不滿公開咁用最難聽嘅字眼講, 用最惡劣嘅態度嘲諷恥笑, 係咪好事?

你可能會話"本土派一直都係咁㗎啦 大驚少怪 有咩好講"
係咪以前一直係咁, 代表以後都應該係咁?

我唔奢望佢地以後當冇事發生攬頭攬頸, 我淨係希望將佢地呢種習慣擺上臺面, 等佢地知道真係唔係咁做pr.

香港已經冇咩可以倚靠, 連班議員都因為各懷鬼胎所以各自執政互不往來. 邊個去守護香港?

姐係其實原來有問題 係唔講得出嚟
香港人 其實咪姐係支那狗

我個用意覆咗你啦
點啊 我係五毛定係鬼 定係pr公司啊?好想好想知啊

呢樣野飯民做得比本土好一萬倍
不和都你私下拆
你從來唔會見到佢地打到上fb

就算唔私下拆都冇問題. 都唔係咁樣屌，咁樣恥笑啊話
就算幾唔啱key 都係同路人嚟 班小學雞明唔明呢件事

我而家畫公仔畫到出晒腸啦
我而家係狗. 係分化撚定熱狗啊

後生仔，唔係真係大奸大惡
出來傾掂佢囉

我係咪好撚鬼姐 話比我知啦

政壇都係興耳語
飯民咁多年歷史亦都好習慣點用耳語互隊操作
行出黎一樣好團結
甚至今日互隊完
聽日可以因為利益版塊改變而走返埋
但本土派暫時未發展到咁成熟

唔係傾唔傾嘅問題, 係雙方對同路人嘅態度

同種

就算唔團結都ok. 大佬都唔好咁樣互咬啦. 咩時勢啊

喂 負皮講兩句啊

所以嘛話少d出來傾好過
上fb講好易衰衝動

唔洗負責啊嘛, 唔想覆咪唔覆, 覺得唔啱咪del囉.

都係呢代人通病

。

ching你都想變pr係咪

笑死，成班九唔搭八行出黎自稱本土，但因為咁撚小事就互屌

伍建偉係柒，但話佢食人血饅頭嘅仲on9，你幾何有見藍絲會笑/屌自己陣營？
根本喱班人就唔係為大局著想（完全冇天琦嗰種氣量），純為個人利益

係呀，話緊你啊，攝高枕頭諗清楚吸納支持者係咪一定要靠屌自己人啦，自己人做咗柒事唔私底下講，要公開講咁大仇口？垃撚圾，你班柒頭侮辱咗「本土派」

做本土派唔洗考牌啊嘛

唔敢面對問題存在?

需要LIHKG 解決?

一開波講立意咪得啦 姐係你上面個回覆
下下要屌先講你成個諗法出嚟
人人係你肚入面條蟲咩
唔洗話我讀心術fail啦 睇負皮就知
同埋你語氣好似要屌曬全世人係戇鳩仔淨係識屈毛屈狗咁已經好難令人聽得入耳

一句咪講曬你開po原因，就係最壞嘅時代要一致槍口對外，至少對大眾嚟睇係咁

但問題係佢地意見分歧擺到上枱面可以點拆先、或者點樣先協調到，依個先係大家要討論嘅方向

唔使，所以咪侮辱咗囉
要佢哋連侮辱嘅機會都冇

唔係我話人屈毛屈狗. 係真係咁做. 而家大家連呢個係問題都唔覺係嘅時候. 根本冇人想改變

香港呢幾日發生咁多事，真係冇心機理佢哋呢啲小學雞。

是但啦，唔洗搞大佢

依家個世界立立亂
大家每日資訊量都好多好難分析到要focus
邊件事，大家都有大家啲focus位
國際線、藍屍法官、19政府、支那制裁等等不能盡錄

唔似以前全部人視野集中曬係場運動嘅操作同諗法上面

ok sorry. 你有道理, 我唔應該假設大家會知道明白個目的, 的確 我當時都應該係內文到直接講

無撚聊

傻嘅，遊戲玩到呢度，重唔攪知明度，之後再攪眾籌，重等幾時，

守護香港從來都唔需要代議士
冇人叫你倚靠哂班人

睇到拗撚曬頭
姐係企得越前先代表佢有做野 先稱職做議員？

伍健偉同天水連線成員行動力的確係好強
但如果做野唔撚用少少理性思考 好似今次呢單野咁就真係倒米

之前初選論壇聽伍健偉講野已經覺得佢完全無論述 淨係所有野都情緒化咁講出黎
今次仲走去情緒勒索人去比like佢 經過左成年個政治思維都仲停留係連登仔式找數之流既野
莫講話like佢個page 我唔撚走去like何君堯已經好比面佢

似係樓主自己幫人分黨派

拉。

根本就係 係度話為咗本土派好 本土派又無分裂的本錢呀嘛 但就要出個post去誇大件事呀嘛

一個關公被誇大到出個fb post分裂真係好好笑

721指鹿為馬，林許被捕，10多名手足被送中，一個fb post會緊要過呢幾樣野？

本土派明人不做暗事又比你屌要學泛民枱底交易，d街坊反應根本覺得好少事，佢地覺得年輕人衝動好快會自己解決到架啦

樓主唯恐天下不亂整個分裂標題自製分裂

撚有分裂過，關公災難就有

做下實事好過啦
無嘢搞穩嘢呢搞

大家可以買花生等睇六國大封相......

人地就係唔服個on9
你地又叫人由鳩佢嘈咩丫嘈
人地咪仲唔鋸

為啲雞毛蒜皮小事嘈一餐
係估唔到坦克車同佢咁大仇口

當你試過隊友係熱狗你就唔會咁諗㗎啦
問題唔係伍健偉呃like 而係為咗個like而侮辱選民投畀佢嘅每一票授權
時間唔啱都算 仲要小學雞鬥氣式回應
大佬啊搏出位都唔係咁搏㗎？

Btw樓主係咪想入文妓太公做
成份頭條專題都做好埋

唔讚成都唔期望本土派分裂，所以俾咗負評，但都幫你推下

其實like唔like有咩所謂
對邊一方有損失？
有必要嘈？
睇怕依班垃圾都係上唔到大台
真係有建制一半團結香港都唔會咁

他無李過區務

坦克車咁既性格都係食得屎

咁樣呃like 不如做多啲區務等人like你啦

王伯羽先似返本土派，起碼知自己既位置，要做啲咩

咁就叫分裂？

咁小事都拎出嚟嘈

如果阿k 真係食血饅頭
根本唔洗賣樓拎啲錢去幫手足
佢次次都沖到防線食椒 比人拉都比人
呃like都係食血饅頭嘅話 我都冇嘢好講
大家都係手足唔好在係到分化啦

too long dont read...
又係內鬥

無人想知

政治最後都係為咗各自利益分裂

你踩完本土 抗爭派 我盲撐多兩錢

李你老母 你都冇睇過佢做過啲乜

多謝你幫抗爭派宣傳 我地和理非會貨多啲

賣埋樓

張秀賢攞明係新飯民
幾時變咗本土派

PPP

呢啲咁少嘅事都可以講成分裂

facebook like本身咁小事都可以搞到咁大，就係因為禍從口出

所以你地真係要諗下自己同自己人講野用既係乜野字眼，有冇下下都情緒勒索，condom當口頭憚，成日提退出社運乜乜乜

唔好下下覺得自己好多野係應得

就黎2021，仲講人血饅頭呢啲柒字

題外話，like真係垃圾黎
你睇下好多所謂幾十萬like既大page
出個post得十幾廿個回應同幾百個reaction

page like得罪講句同youtube sub count一樣根本係廢

柒左比人屌好正常

講到內鬥乜乜物物吹大d

好彩我一直做藍絲
見到你班小醜就想笑

各懷鬼胎各自執政互不往來完全係你妄想出黎係度道德綁架，onlun79

我都可以寫篇張超雄跳船 泛民總辭意見不一 背離民意 面臨分裂 跟住瘋狂道德綁架泛民果種團結係閉門造車啦

721指鹿為馬呢單野就真係要守護香港啦

人地街坊根本無所謂，最緊要係區政有做野，罵下交完咗件事咪算囉

咪不完美可改善囉，你就硬係要講到一個fb post足以搞到天崩地裂就屌你老母啦

係幫手就低調處理費事霸住個熱門啦

個人恩怨花生post都上熱門真係on9到震

3年後政績係成功R到多like過何妖

like唔like都是Q但啦
但成班人即刻開post屌啊k又抽水
叻唔切咁
成班人做到區議員咪又係食poly手足饅頭屌
割得咁快

黃子悅 張秀賢 岑敖輝

前學民仔 假到仆街

同志們辛苦了

推，facebook呃like

Like個page姐

唉

我覺得佢玩大左，不如認柒左或者利用返d like幫返有需要既人/事。

呃個like 都話食人血饅頭...
唔好濫用呢個term 好唔好？
大家同路人佢要like 你有時間咪俾
無時間咪唔尻show 佢law
俾個like 有損失？
咁點樣人血饅頭...

你講得啱呀樓主
人地原本枱底唔晏
放左上枱面
但都唔多人知
你又好威咁整合哂放上黎
又引又一堆花生友潑火水
如果本土派分裂
你都出左唔少力丫

人地係屌佢用市民嘅選票嚟玩喎
郁啲就話唔夠like就唔撈
連杜生都有留言屌佢啦

成班玩小d fb啦
點解硬係咁like係fb上面互串

屌你老尾

一年時間咋，就巳經唔記得咩嘢叫兄弟爬山
藍屍有樣嘢真係值得學，就係佢哋嘅無腦式死撐就算會比黃絲笑完，但係佢哋都會意見一致，槍頭對外

我哋自己友就恃住自己有分析能力有教育水平，就為左小小事又批鬥又搞番黃店轉頭

痴撚線

原來唔知你做乜9
on9姐 洗洗下屌

羅冠聰講, 辭立會 都唔會影響國際環境, 你又點睇先

咪係囉 追住黎屌jm9
屌同路人就最撚叻

利申有like佢費事條7頭落唔到台

不過你話呢啲嘢唔應該嘈？
條友唔搞單柒嘢出嚟咪唔洗嘈囉
條友柒咗道歉&企定定畀人屌咪唔洗嘈囉

利用黑警721濫捕濫告，大家好嬲好嬲嚟呃like。一個政治人物幼稚成咁，畀各方面口誅筆伐，乜唔係預咗？

Ig story有

討論下係好應該
起碼可以柒少啲
冇討論就冇進步

原來黃店之黎就到區議會

冷處理咪得囉

只能夠話愈多伍鄒之流，本土派只會自毀長城，慢慢流失支持者變成第二個熱狗

張可森 同 王伯 咪又係一堆人
初選既時候已經圍埋一齊拉票

講真，你王伯屌人食人血饅頭，
你自己何況唔係一樣食緊人血饅頭
冇社會運動既人血，你會有區議會既饅頭食？

小學雞議員

做乜鳩又造神，成日天琦前天琦後高級d？今次個本土派係小學雞d處理得差，但冇端端就話果班人就唔係本土派只有天琦係係咩居心

無咗街頭抗爭
議會已經唔care
OMDB

一起底，即 block

你結論都出埋跟住話冇立場，會唔會搞笑左d??

唔評論邊個啱 邊個錯姐 件事戇鳩到咁 我都唔知撐邊個好

我比較好奇你起完, 發現到啲咩 因為我自己睇完, 我都答唔到

要你諗下咩叫本土派, 如果淨係抗爭反警暴, 泛民都做到.
要諗下係乜嘢令本土派同泛民 同普通抗爭派有分別.
就係因為佢地已經冇再提嗰樣嘢
我先話佢地唔係本土。

其實我唔明成日屌人深夜出post就係鬼係咩玩法？

講左咩

因為鬼唔見得光, 一定要夜晚
連登仔認為個個都好似佢地咁經濟自由唔洗做
唔洗做到半夜

我真心唔明
如果佢地意思係趁深夜出post搏冇人屌既話
咁同樣道理個post都唔會有人睇啦

成班怨婦唔夠人like數多就講埋d小9氣說話

... 我真係唔知應該點答你, 因為我唔知邊間pr公司要人半年返工開post...

幫樓主拉

多鳩餘

like數係唔重要
但二百萬人遊行，個page幾萬like都冇。連何妖果兩萬幾都超越唔到
依家叫人like都批鬥

我比人半夜屌撚咗成晚啦不過我諗過一排啲人又會唔記得呢件事, 當班本土仔因為其他事嘈得仲激嘅時候, 啲連登仔就會問點解唔團結

其實我個人覺得係有含意嘅. 點會冇啦啦要走去呃like, 佢又冇係fb落廣告, 又冇辦法賣咗個page. 如果係為選戰, 根本就唔需要行呢步險棋. 不過冇點解冇啦啦要攞like賭議席 我真係諗唔太到

如果真係我妄想就好啦你自己去睇睇佢地嘈到點先啦, 全民下議院嗰次又係咁樣

咁鄒家成係咪本土？

內鬥都夠哂on9
走埋公開咁鬥真係白撚痴
條友呃like都已經比公眾屌夠啦
仲要成班自己友火上加油
一個on9都唔夠，成班一齊on9
建制見到真係笑撚死

兄弟爬山 不分化 不割蓆
本來就只係用嚟Connect和理非同勇武
嚮往民主社會但係唔能夠接受批評？
咁你不如加入藍絲啦

不割蓆，不分化

喺呢啲關鍵時刻，唔係針對政權指鹿為馬，而係去互屌呃like

有無咁笨柒？

俾個like 唔洗錢唔洗政治成本咪由佢

夠like數之後，後續佢會做乜先重要

佢有堅持論述. 但佢嘅論述好多都focus係自由啊 公義啊 嗰啲. 就要諗諗 本土 兩個字點解

本土, 姐係自己嘅土地。
我唔需要佢地個個開口埋口 香港o立
至少, 至少 為香港人帶嚟願景好嘛,唔係 "光復後"嗰種短期嘅嘢. 係恆久, 令香港可以自主發展嘅論述同願景
呢樣嘢, 先係定義咩叫本土派.
我唔認同而家嘅抗爭係本土唔係因為佢地嘅處事,
係佢地唔記得咗 本土 兩個字點解

點解要呃like
咪就係睇唔過眼明明人多過對面，但連個fd page都過唔到囉
你班撚樣依家俾人拉左？連like個黃page都做唔到。含撚啦屌你老母

同梁耀忠一鳩樣，俾埋位你都要退落黎
禁個like都唔撚肯

本來就係一堆水鬼升城隍嘅垃圾

fb page

唔夠like就quit左區議員去
講得出呢啲說話咪就係消費緊大眾嘅政治成本囉
香港唯一一個舉認受性嘅一人一票選舉
話quit就quit？冇責任感 當該區市民係condom？
咁都忍得屎都食得啦
先例一出 其他區議員都可以一樣效法玩勒索重唔重要？

不過都係我個人理解同觀點啦, 你要定義佢係, 唔同我要阻止咩. 但我覺得要審視 "何謂本土" 人人都可以係民主鬥士,係抗爭派。但"本土派"呢個名, 要用, 就唔可以忘記應該宣揚嘅理念。

聽聞一早已經不和
之前有手足係警署 兩邊消息有出入
兩邊已經單單打打
本土派大團結又再分裂 唉...
之前摟頭摟頸張相又要加入懷念系列
屌 作為雨傘後期到16年都撐本土至今既人睇到 又分裂真係好撚心up

我就覺得動機應該唔係咁, 我地應該諗嘅係 "係咪like咗就夠" "like咗就算表態" 呢件事, "like咗就等於做咗嘢" 呢個諗法會唔會係我地先入為主嘅固有觀念嚟。

不過講到尾 都可能係我過度解讀啦, 或者真係純粹想贏何妖都唔定

支那香港人質素
不意外

好似兩公婆嘈交

當年都係咁啦 圈外人可能少知, 但本土之間已經咬咗好多年。

咪撚on9啦 本土係一個理念 唔係一個政黨
不和咪不和囉 你估你班泛民個個好撚團結咩
咪又係表面團結 個個為錢
本土派嘅人由一開始基本上都互相睇唔順眼㗎啦 因為大家嘅論述唔同呀嘛 大地震？唔好撚講笑啦

咁著緊啲Like數真係好on9 好想佢唔夠數 睇佢係咪會辭職

咁本土嘅對家,係建制, 定係另一個本土團體?

好彩咁啱你唔係嗰區嘅居民咋
如果你該區嘅區議員拎你黎做政治籌碼
你仲有冇咁撚偉大呀？

係“like都唔做你都係算鳩數”

其實睇完咁多留言 大家都仲將重點擺係個like 我都知冇救
明明重點係本土派點看待對方。

呢個都有可能啦

點樣政治籌碼？

其實我見你地個個都好落力拉其實係咪真係咁有效

嘥氣啦 如果係真本土就唔應該玩不民主選舉
杯葛不公義 建設本土意識 帶領抗爭路線一樣都做唔到

推呢個

辭職喎

咁佢地覺得我係分化撚 咪由佢囉唔通報狗咩 你都可以追擊我㗎 呢啲係自由嚟

無可否認佢個行為係幼稚同無經大腦，我心底預左班區議員素人實會做少少柒野

見有人反應咁大，我係咪要求太低

玩唔玩不民主選舉呢 我就唔評論啦
但建設本土意識 呢個就係exactly我想講嘅嘢
呢個就係點解我話佢地全部都唔係本土派嘅原因

伍健偉柒左都要撐？

屌點解個個都focus係撐邊個呢件事到睇波咩屌

關我撚事咩

個張相先至係最核突 根本就係為選舉走埋一齊而唔係理念相同

辭職仲好
反正都唔係個個投佢。等其他人上
投佢果啲就連禁個like都唔肯，依家連長者都有fb啦

我唔洗佢地好似張bbq大合照咁攬, 淨係想佢地對同路嘅本土多返少少少少尊重, 有時打自己人個態度仲衰過打對家

不過如果佢真係辭 我就真係respect啦 得手嘅議席真係捨得放棄 唔係個個做到

伍健偉做法冇不妥喎，連Like做專頁都懶扮咩關心港事？有人甚至唔知伍健偉邊個，有人叫佢伍偉健，咩都有

利：初選投咗岑敖暉加黃子悅（致樓主：黃子悅未係議員）

伍健偉係唔岩 但你地都有不足

分化❌❌
搵改善空間⭕️⭕️⭕️

即係佢犧牲政治成本要大家做樣無政治成本嘅嘢？
屌 咁梁游當年真係好撚冤枉

如果佢只係鳩up 咁即係attention whore 又係抵屌
點講都係柒嘅情況 屌下佢都叫分裂？

我個重點唔係伍健偉到。一直都唔係。

竟然我一直以為佢係荃灣嘅議員 呢啲係咪曼德拉效應

當時咪又狂打唔玩初選既學生歷量同巫堃泰

好彩佢哋無組黨 唔係個矛盾仲大

成日咁
真係支持返傳統泛民算數
唔覺得咁唔團結會成到事

個餅就得咁大, 又冇可能整更大, 又多人爭, 想分到多啲餅就永遠得一個方法。

覺得呀k on9發小朋友脾氣屌佢冇問題
但黃百羽含血噴人「食開人血饅頭」同「次次食」就有問題啦，好大嘅指控，區選食人血饅頭同keep住食差好遠

btw 呢個post嘅重點真係唔係伍健偉點解個個都唔明...睇下pin啦好冇

呢單嘢根本條友係on9小學雞
新西票王先17萬仲要好多係真ac
你拎何妖買like 做指標已經on9

屌你好彩達到標姐
你on99到時真係辭
唔好彩輸鳩返議席出嚟
你點對得住投你嘅人

到時畀人話你係鬼同共諜
成個派系畀你搞死呀

佢嘅做法係比人覺得
佢唔覺得呢個議席係得來不易
全黃議會經歷咗幾多嘢先有

熱愛香港 提倡本土優先 反共
呢啲已經係本土派
唔好造神啦 尊重所有為香港獨立運動付出嘅人

呢個就係比例代表制既邪惡之所在

由教主年代就開始咁玩去攞票

*王

本土派d人不嬲鍾意單單打打，最鍾意明嘲暗諷咁出post
由以前都而家一直都係

投佢就等於要認同今次嘅做法？
當初甚至今天 普羅大眾咪只不過諗住要建制仆街冇得撈
有幾多個真係有了解過支持佢哋嘅政綱而投票？
根本就唔係撳幾多個like 要求有幾簡單嘅問題
請問玩辭職 情緒勒索 對抗爭有冇幫助？
損失嘅永遠只有香港人

我淨係希望以後唔係。

又一個錯重點

我尊重佢地 不過佢地係"抗爭派" 佢地好多都忘記咗中間個樣 淨係掛住頭尾

唔會改到
呢班人一定係抵唔住頸狂串，攞彩，反向呃like
佢地心目中有條刺就永遠都會係度，全無合作空間

政治本身就係充滿火藥味㗎啦
個撚個都咁團結洗撚傾呀
而且市民嘅責任就係監察議員
冇原則又冇人監管 咪變成今日想咬長糧嘅販民囉
仲話好？

冇辦法啦 冇個過30歲, 點會識成熟兩個字點寫。

唔好成日問有冇幫助
問下自己做到乜，做唔做到

你想親共仆街就投非親共
依家非親共話你地唔like就走，走左有機會黎個親共。 睇你點揀點睇

問題係佢個火藥味係同自己人. 當打自己人仲打力過打對家嘅時候, 件事就好有問題. 變咗單純踩人地捧自己嘅手段

所以做到大事既永遠唔會係呢種人

一隻何妖已經搞到本木又分裂
好心啦 嘈少句 一齊槍口對外啦
自己人都係到單單打打仲細咩屌
過左成年都唔撚化 你老母臭閪

終於有人一嚟就明我重點

有無無聊D？
Fb like 可以搞咁大單野
你叫選民點比你地做主流
垃圾

依家嘅本土派
主張冇大台
冇一個識諗嘅做頭
成班小學雞咁討論啲小事

人在做 選民在看 呢個就係我呢個post想講嘅嘢之一
想啲議員behave themselves

係個個都諗住做頭 但同時絕對冇辦法接受除自己以外嘅人勢力擴大

真心難睇 可改善
利：無留意開呢D本土派議員

冇大台可以避免泛民咁行動遲緩

但一有紛爭就割得最快 亦無代價

有冇咁嘅能力呀
係我睇黎，有份係呢件事揀位企嘅冇一個有能力做頭。包括“認真”求like果位伍

鬧得佢唔啱咩？

香港人可唔可以再用議員光環睇每件事每個人？

做得唔啱就要屌架啦

其實 同行如敵國 嘅做法已經好過時, 同行如伯母先啱

比人捉撚晒啦 仲係到分化

又捉到鬼了

有能力平本土眾生嗰個仲係碧屋

Ghost Buster!

係本身販民廢先會遲緩
驚有紛爭驚有代價係睇公關點做

冇辦法 利字當頭 有辦法減少競爭對手嘅機會 邊個會放過

其實有紛爭係好事 但唔該兩邊講嘢真係睇下分寸

你真係仆街嚟

點解你個舊post係完全推唔起我呢個就到而家都未沉 想瞓啦 開始唔想覆人

睇咗你個pin, sor，我喺張可森個post度有類似comment話出呢啲單打做乜鳩，結果畀另一個區議會落選人話返轉頭，話呢啲唔係單打，係叫仗義執言，兼成功呃like

成班小學雞
事實無一個成到事既人出黎，調和件事
一有人出黎就會講
大家都係區議員，咁高咁大
我點解要跟你意見
毫無共識空間

佢地初入政壇 唔識做pr可以理解
本土派代表應該好好考慮樓主意見並改善

其實呢個post應該都有過百個拉 點解你仲可以見到個post 入嚟拉到我真係唔多明。

好撚多人拉喎 個個都拉幾下

咁唔關你事又開po?

其實有幾個都唔初啦 係政圈碌咗好耐, 最新應該都係天水嗰幾個公屋仔

佢賣樓關我咩事? 伍健偉根本就唔係個post嘅重點 做咩姐你

啱
講你果堆說話嘅係最小學雞

要講真正政治勒索 就係國安法

我比人屌撚到反肚咋

國安法既政治勒索無人講
呃LIKE就搶住出風頭

唉屌. 個post重點唔係呢樣啊。

今次就啱啦重點就係呢個

我以為我中文差 原來連登閱讀理解更差開始明點解個個都話自己窮

個個都係連登仔心態嚟"你邊撚個 憑咩聽你講"

其實我唔明r like 呃 值得咁擺上枱爛晒咁屌
多人like 即係係個page 可以reach 到更多受眾 從而可以更多人知道本土派既消息 /行動/focus 梗既野
例如 手足幾時上court , 近期有咩要留意 or 支持
如果你覺得大家都係為新西服務 點解得伍偉健有like 我冇
咁點解唔可以係 要令到何妖係全新西最少like
所有新西議員一齊 promote
而我like 左你個page 每個議員會provide唔同info
例如 有專講上court info , 地區行動, 推廣本土意識, 推廣本土文化, 本土新聞
好似Twitter 小白鼠先生既角色咁

而家咁樣爛晒對大家都冇好處
我身邊好多朋友(包括我)都因為咁而like 咗伍偉健既page 我哋都只係覺得唔想輸比何妖

愛之心 責之切

拎個議席玩？ 三歲細路仔？諗住自己係火鳯咁公子獻頭？白痴的

雖然呢樣唔係我想講嘅嘢
但都講得好啱 咁樣兩邊嘈 究竟有咩好處

冇 我唔係鬥啲咩 只係啲人唔抵得 屌9啲人係度分化啫

你覺得係責 我見到嘅係單純貶低對方嚟抬高自己

王伯同天水連線有牙齒印

LF2

咁講啦 本土派個個都周圍牙齒印

藍屍果種核爆都唔割有時都幾值得借鏡

其實個post唔係講緊割唔割...

人多過對面？你肯定中国都13億人口啦 fb又唔係香港人先like得 鬥人多鬥假acc多咩

就當佢地以前淨係接觸本土派同溫層
依家先真正開始

都可以理解佢地點解咁單單打打嘅
佢地係因為雨傘後唔滿意泛民嘅政治理念同表現先走出黎
難聽D講就係靠批評人地嘅問題黎起家

但依家本土開始普及 甚至變成主流
無理由要所有同路人習慣佢地呢種單單打打嘅模式

人地坐緊監 同伴背負緊暴動罪
你地就係到屌like數？
其實比個like自己人
各位屌like既係咪會少忽肉？

要屌都唔係屌佢R like喇
多like代表緊佢每次講既野
接觸人數 睇到既人越多
對抗爭無疑係一件好事黎

只不過
佢用民選議員呢個位黎做賭注
係非常幼稚而且亦唔應該咁做
本身個位就係民意既授權
咁做同形同強姦民意
但係我都信佢初心係好既
只係用錯賭注
不完美 可接受 可改善

其實要認自己柒係咪咁難？

呃Like 嘅柒
「同路人」屌「同路人」柒
盲撐又係柒

咁有咩高見

1. 唔好呃Like

2. 覺得同路人咪對公眾講句
「其實就係政權將市民發聲嘅渠道不斷縮窄，無得選舉，無獨立調查，令到區議員用各式各樣手法希望俾市民仲有僅餘嘅表達權利。相信辭職嘅講法係一時憤怒而講多咗」私下面對面先攪掂佢啦，依家浮上面柒多兩錢。

3. 由鳩得佢自己買Like 啦

成件事都肉鳩酸 仲拎meme嚟笑鳩人
我真係笑唔出

重點係 唔覺得私底下講 伍偉健會聽佢地勸
連林進都話唔認同佢做法喎 但伍都照做 過左咁耐亦一啲回應都無
何況其他唔係同組織既人同佢傾 佢點會聽呀

咁幾多人投你同like都唔好相差太多啦
大陸人多有撚用，決定到香港命運咩，咁你不如乜都唔好做
like好重要咩，依家純粹屌你連禁個掣都唔肯呀
錯撚晒重點

人在做 選民在看,希望佢地作為議員 注意下自己言行啦,
已經唔再係以前社運玩泥沙嘅小朋友嚟

你睇下伍個fb page先啦 成個8月都係區政呀 睇唔到論政post

你屌人次次都食人血饅頭，咪攞證據出嚟囉
有證據又唔講出嚟又公開指控人食人血，想點先，問你攞證據又叫屌翻你轉頭？

呢篇好似大公報文匯報咁 比市民/本土派更加關心本土派
一件事唔同人有唔同立場就梗 個個同立場番去微博咪得囉
拉

咁相信佢下次會改善 攞果第二D野黎賭嘅
正面D睇 其實幾有創意吖 又可以推高士氣 我覺得唔白痴wor

唔係聽唔聽嘅問題, 而係將同路人當對家咁打嘅心態
我明 同行如敵國 但國難當前, 點都係同路人
當住選民面又踩又笑 再捧高自己 互相隔空對鬧

對香港嚟講 真係一件好事?

都話我嘅原意唔係叫你揀邊撐囉屌 睇pin啦

咁你覺得佢地睇唔過眼 應該點做？

樓主心水清

出個post有乜用 唔該各位連登仔自己諗下

其實冇話可以點做 批評咪批評囉 又出晒po恥笑又盛 真係有必要做到咁? 小兒麻痺咩 正正經經出個post 話自己唔認為佢咁做係正確係咪好難

你思考完順手話我知

我唔理邊個贏
我要建制輸既下場

清咩姐 個個都拉

美國巴全部都係分化撚

態度正確 不過撐邊個都唔係呢個post嘅重點

我推

trump先最分化 凌晨5點半開記招 都唔知係咪鬼嚟

推啲人入嚟拉

樓主啲文筆同大公文匯一撚樣
聽日記者加啲咩"黑暴" "暴徒" 就可以擺上頭條

收皮啦垃圾
一睇就知你分化撚啦
死全家啦屌你老母

世上有英雄造時勢，時勢亦造英雄
乜都話係食人血饅頭，咁不如住荒島每日只係望住天上浮雲過

我都想有佢地啲文筆, 咁我可以唔洗做得咁辛苦

btw 個正評我比你嘅 因為個個都鬧我中文差

伍柒真係好撚柒
柒左一鑊認衰咪算，係要柒上柒
兒登仔盲撐護短搞到件事柒上柒上柒

點解又返咗去撐邊個撐邊個 睇波咩 一定要揀邊撐

岩呀
五毛係鐘意用中文開post分化
block 拉樓豬
共建獨裁專制連登

笑死
未鬥死泛民已經內訌
都話所謂本土派, 激進派永遠都係鬥自己人落力過對付敵人
咁嘅質素難怪咁易畀人收買
睇而家黃毓民朱閪迪點對泛民就知

侵侵都係五毛嚟 鐘意清晨開記招

心水清啦 知我想講咩

你咁樣講，咁本土派出嚟選嘅背後理念係代表和理非定係勇武架

定係佢係第三方勢力就唔納入兄弟爬山嘅範圍入面?

我哋巳經係雞蛋，而家仲要喺雞蛋裏挑骨頭，晒時間捉鬼內鬥，一言不合就話人哋啲淺黃中剷一味識支持垃圾飯民，拖後腿(我認同飯民係垃圾係廢，但係你成個社會嘅黃絲大多數中剷就係鐘意畫面靚，和平)

有時有啲嘢唔係你一句單刀直入，人哋就會buy你個觀點，忠言係永遠逆耳架，港豬係要時間浸，殺到埋身先覺醒架

佢呢壇嘢用我哋投票權選出來嘅區議會席位威脅比like，真心，係核突，咁咪改善囉

人哋本身個出發點就係提醒我哋點解大家經常用嘅社交媒體Facebook,大家對於本土手足嘅關注好似相比其他藍屍垃圾之下仲要少，叫大家關心下咁解

你呢啲一言不合就叫人黃變藍，唔知係邊個唔聽意見呢

大家唔同黨派 利益衝突緊有
如果要FF佢地大團結不如入泛民喇

唔使狗出手都自閹一部份

個個都係分化
投建制派算

我唔需要佢地大團結 但呢個時勢 對同路人比返啲尊重係應該 可以批評 可以屌 但又暗諷又恥笑 呢啲係咩心態

最後兩句

認真, 大敵面前仲吵埋啲咁嘅嘢
識唔識自己試下拆掂佢
其實佢哋究竟知唔知自己有好強嘅風向能力

分裂完未姐？係唔係好多本錢同共產黨鬥呀？面對強敵都唔識得團結一致對抗，日日嘈黎嘈去又鬥黃，我係共產黨就真係多謝你地呀

其實鬥黃唔緊要 唔該用實事嚟鬥 唔好淨係攞把口鬥

人在做 選民在看

咪就係囉，黃嘅仲係揀黃嘅做敵人

都巳經行到呢個階段，硬係要迫自己行番去起點
做乜事姐

竟然唔係入嚟 拉+不推文

屌那星係度小題大做
你班區議員個撚個都食人血上位架啦
咁撚小事 係度屌屌貢
學Gphone咁拎個時間表出黎做下實事得唔撚得呀
伍健偉7左 係咪要幫佢遮掩下呀 下下擺上枱互屌好撚好睇呀?
一D政治智慧都無 唔知人地以為係中學雞玩批鬥

收皮啦張可森同張秀賢兩兄弟唔撚抵得人地多LIKE
屌你老母咩時勢仲係度攪分化

我屌就俾人屈到入5毛名單
區佬屌就唔計係分化撚

我覺得做錯事唔可以因為不分化為由唔屌
但係每個所謂本土派 特別係王伯羽 出地球post 係咁追著呀k嚟踩 仲出埋d meme圖 藉呢件事去提高自己嘅政治正當性 每人又踩一腳 有證冇據下又指控人冇諗過辭職
覺得佢唔岩私下叫佢改囉 咁啄法搞到好似係政敵咁 扮咩同陣營
再加上我覺得呀k嘅錯根本唔值得比其他所謂「本土派」屌
依家立法會泛民個個都唔想辭職
起碼佢有勇氣提辭職
問心嗰句區議會議員對香港法治嘅權力有幾大？ 個議席真係咁寶貴？ 屌呀k對議席態度兒戲嘅人真心覺得個議席好重要 如果香港人認為遊行人數、區議投票、全城黑衫、tvb派嬲呢d民意表達嘅方法 咁like議員page點解唔得 反正佢嘅得益淨係一堆虛假嘅like 有咩大問題？
你批評人情緒勒索 但情緒勒索唔一定錯晒 佢勒索嘅係一個like 又唔係叫香港人即刻勇武反抗 而且佢又冇比咩空頭支票 話like完就可以平反到721咁 想表達咪like唔想咪算

依家王伯羽屌一屌 成班網民走去攻擊佢
錯係要批評 但你又要表面扮團結要踢走泛民 但一有錯即刻放上台面屌
個情況就好似當年話自己本土但公開笑鳩梁游on9
利申：冇like到 因為辭唔辭職對我嚟講冇咩分別 覺得呀k做法On9到甚至懷疑佢係咪曲線屌緊表達民意當抗爭 但睇唔過眼王伯羽咁樣攻擊佢

無聊

拉

個post太難啦 我睇唔明啊 我拉拉拉拉拉 你係分化撚

姓張呢兩條友都唔撚係好人
大是大非當前係度追擊自己友
自己LIKE數少過伍生就出埋D咁既POST攪分化

正2之c

唔係分裂 ,係分化

其實有咩分別

伍生而家10幾萬LIKE ,佢地得幾萬 實唔妥佢架啦
班撚樣又話自己人，而家又唔抵得
政棍始終係政棍

呢種做法係激左，市民俾票你，唔好輕言放棄，呢d 野可一不可再啦，不過同路人唔需要苛責令對家有機可乘炒作。

互屌下啫 未至於會分裂
連登仔都經常互屌啦
樓主仔細到研究埋啲meme post邊個有like
仲改埋啲咁嘅標題
都唔知有咩居心
拉

分化係動詞
分裂係形容詞

責唔係問題 個方式先係

你返去炒股啦

錯手負皮咗

我嘅居心咪pin咗 你係盲定小兒麻痺click唔到?

阿仔！收撚左市啦美股

所以話激左，可一不可再，呢d 都係素人既lesson learn.

受教了

唔好係度煽火啦，由得件事die down 就算啦

#379咪有人覆你個pin
屌7咗你個「居心」囉
你係盲定小兒麻痹click唔到？

其實係一個寫照
當我地係到屌9 d代議士垃圾既時候
原來自己做到果個位
都會犯埋d on9錯

其實依個時勢 團結真係好重要

wfc 做正經野

希望佢地明白啦 要生性啦 素人唔係大鳩晒

但而家咪就係正經嘢都唔做 掛住兩邊駁火

其實都係呃like姐, 咁都算人血饅頭?

我咪又覆咗佢囉 你要驗眼未 洗唔洗我好似王伯整幾個memes post比你

好無聊

我都覺 我真係唔明點解可以嘈到咁

係啊

咩我地咩自己
大佬佢柒左你想淡化攬佢都唔好講到人人都會好似佢咁
你成龍黎？係男人都會玩女人
唔見其他做實事議員會咁

你覆咗佢又點？等於我一定buy你嘅說詞？
你要驗腦未？洗唔洗好似伍健偉咁眾籌俾你驗腦

...冇人話攬佢啊 係講緊批評嘅時候 有冇記得repsect同be humble呢件事

咁你不如話比呢到嘅人知事實嘅真相 我嘅真正目的啦
咁通透咁叻 我都想聽下喎

下？ 本土派區議員當選後佢唔係第一單比人屌啦
冇人話要淡化佢
咩group都一定有做到野同做柒野既人
當做左柒野
我地係咪一定要往死裡屌？

屌唔係問題. 就算屌 都唔咁屌 呢個先係重點 批評同恥笑 係兩件事嚟

其實睇到都好煩，已經日日比共產黨禁住黎打，仲要睇埋依班友互鬥，本身已經好無力好無助，但係自己友依邊就繼續做埋打擊士氣既事！真心覺得厭惡

我同意
依幾個星期成撚日見到d互屌新聞好撚燥

挑，兩邊不嬲都唔啱key架啦，上次手足單野已經睇得出

其實我都厭惡 但覺得唔可以就咁由佢 接受現狀. 所以先開呢個post. 將呢件事點發生打晒出嚟, 去睇兩邊嘅本土派係點同對方溝通. 去真正咁瞭解問題根源

咪分化撚一名囉 洗咩「通透」啫

上面已經一堆攬佢啦仲要癲到話比你係佢都會咁錯啦

樓主你開post意義想警世想提醒我明，但講respect伍生有無respect選民，humble仲humble到今日都未正式回應下仲post埋payme link，作為人民對你有期望既代議士，比人屌好合理啦，至於你話使唔使屌咁盡，呢樣無得講，你睇部分盲撐既咪又好難聽咁屌人

點分化. 講嚟聽下 我邊個位係講緊希望佢地分開兩派
我中文差 我都想知

再一次証明王百羽死左,比中共換左演員 ,又再次分化自己陣型

你咁苦口婆心扮自己友，又咁見外稱呼人地做本土仔？同你個設定唔似wo

美國民主黨共和黨入面都有派系，泛民都有毛E啦，點解本土派唔可以有？你傻架？

你不斷咁將件芝麻綠豆小事推post就係為咗地圖炮曬陷成個本土派於不義，一件關公災難誇大其詞到分裂變仇人永不聯絡呀？

你仲未明咩叫代議士制度就收皮啦，開會係咪要沒有沒有沒有通過閉門會議先叫團結統一呀？隔離台灣政黨咪又係分分合合，好出奇呀？前世未見過政客互片呀？次次片完咪又歸位

我完全唔覺得你係為本土派著想先出post，有咩點解唔好似你咁講私下解決要攤出黎講？自相矛盾。人地無email？無inbox？fb無開留言功能？唔識投稿去報紙？你淨係整理咗條timeline，點曬人名出黎比我地認名，唔似係為人著想wo，似文匯大公式分勢力派別跟住引人分開批鬥wo

不過凌晨返工仲要開OT都係慘d，尊重你無私付出排時間線的精神

件事邊個啱邊個錯我已經唔撚想理, 我想講嘅 就係屌那媽班本土派互相交流可唔可以唔好咁有惡意. 又唔見對對家咁有火氣?

唔講抵唔抵得問題，張秀賢喺721單嘢上面係好落力跟進嘅，另外嗰個就唔知啦，不過初選論壇時表現串柒柒咁囉

吓，其實我覺得成件事最撚惡心嘅係由上次手足單野都知張秀賢王百羽佢哋唔妥天水連線跟住而家扮撚曬野係到話人哋係盟友又剩。

比like
提佢like唔係咁重要，對面既like可以買返黎
唔洗咁在意
完

好多時啲風風雨雨都係身邊人係咁食花生，再加幾句而引起
合理地比想要既野再提示下唔洗咁在意，咪就係成個重點。

拉

人哋出下post
你就話人「正式分裂」
do I need to say more?
咁都仲要人闡釋嘅話
就唔只中文差了

最後一覆
你真是太難了，發帖就被圍攻真不容易

安心上路啦，唔係返通宵更咩，明天請早啦

唔會本土著想 我直接是但搵邊 然後不停鬧另一邊算啦 洗閪咁煩咩 唔係私唔私下解決. 係批評係ok 但當住市民面玩互相恥笑嘲諷 真係議員應該要做嘅事? 大敵當前 真係仲係個好嘅時機咁做? 除非你話比我知本土派係互屌當興趣啦 係嘅話我冇嘢好講

吓，天水連線今年搞過721遊行，最後好似取消咗，但佢哋4個堅持行然後4個俾人拉曬喎。同埋佢哋每逢有啲咩事都好快到現場，成日有人俾人拉都通宵係狗屋到等同幫手。

同意
樓主仲要同我死拗
叫我解釋下佢點「分化」法
扮無知都有個極限好唔好

不如話比我知啦 佢地兩派而家唔係分裂咗係咩? 係咪打wwe 表面互屌 私下好朋友?

Pr公司係全日冇休的 猝死換個繼續覆

不如話我知啦
出吓fb post點解叫分裂
你係咪讀心神探
睇下人fb就知人哋關係如何呀？

所以咪話佢柒囉
加埋另一班唔識冷處理

關係好到兩邊互相玩人格抹黑, 我真係唔知原來呢啲係本土派結盟儀式嚟

為咗啲咁撚on9嘅事而嘈

其實你咪最想現狀唔改變, 本土派繼續公開互咬, 講到尾, 你都係繼續想有花生食姐. 都啱, 連睇人互咬嘅娛樂都冇埋 對你嚟講生活可能真係會太悶

fb互屌下就上升到人格抹黑 反枱分裂
我真係唔知原來你唔只係讀心神探
自己都咁心靈脆弱

佢有咩資格攞個議席賭like數 條撚樣唔係靠嗰半年咁多人犧牲，贏撚到啲蛇齋餅粽？
大家流血流汗推到你上區議員呢個位，你同我哋攞嚟賭like數？
我
屌
你
老
母
臭
閪
啦
仆
街
仔

我指另外嗰個=張可森
今年721一周年天水連線被捕當然我都有留意，只係唔知原來佢地同張氏兄弟原來口和心不和

屌你 呢個都唔係重點

有咩問題
監視議員呀
講左成年都有

我而家咪監察緊 唔知點解變咗分化撚

你做乜又笑人 你都好唔到幾多咋喎ching你都係花生友嚟

覺得呢班撚樣都係初選積積埋埋D私怨借機一次爆發

其實你係咪最想宣傳本土派嗌交人格抹黑 本土派出po互屌分裂
講到尾, 你都係繼續想有花生食姐. 都啱, 連睇黃絲批鬥分化嘅娛樂都冇埋 對你嚟講生活可能真係會太悶

呢個知咗好耐，上次有單野張秀賢又係fb開post屌，其實好多街坊都睇唔過眼佢呢個作風。因為俾人咁覺得佢同王百羽係行出嚟抽水。係無諗過上次單野佢哋兩個俾班街坊屌到咁恆都仲覺得自己無問題，繼續係咁。好記得上次張秀賢同王百羽仲屌返班街坊轉頭。

撐你呀樓主 條友真係好on9

一個就直接話人"一直食慣人血饅頭 唔好當元天街坊on9"
另一邊就踩上個post對質 要佢出嚟開live公開澄清解釋咩翻言論.

幾友好 真係幾友好 呢啲咪友誼囉

我邊句鼓勵緊分裂啊 cap嚟睇過

王伯羽肯解畫咩叫"食開人血饅頭"未
知咁多野又收收埋埋唔講

一邊就話自己係想本土派團結
一邊就出post宣傳兼小事化大

幾好人 真係幾好人 呢啲咪用心良苦囉

睇死佢都係知自己吹撚大咗然後就縮

係啊係啊 有問題收收埋埋最好 橫掂本土派都互咬咁多年 繼續咬落去有咩所謂 互相恥笑嘲諷抹黑先係青春

你成個post都係分化為目的啦
睇番自己個post咪睇到囉

你搵一句比我睇睇 一句就夠 真係嘅 好想睇下

唔係諗住一路拖搏人唔記得下話
呢D咁嚴重既指控真係講清楚d好wor

黃子悅係區議員咩

其實我覺得佢都係口快姐, 有證據一早show咗啦,
其實件事根本可以更加圓滑咁處理 但兩邊偏偏就要用最激嘅言語交流。

伍個做法係柒左D
但洗唔洗又整MEME 又FB公開話人食人血饅頭去追擊人

我都知我柒咗我一直以為佢係荃灣區議員...

係呀係呀 人哋出下post就即刻話人分裂最好
好似藍絲笑9人咁撚樣 橫掂黃營2014開始都出現大量分化撚 繼續分化落去有咩所謂 互相批鬥分化自命通透先係青春

拉夠十次 唔陪你傾計了

所以我都係一直話 兩邊根本唔需要做到咁 其實是但一邊講少句 都唔會搞到咁僵 嘈到咁 以後點一齊抗共?

佢多like對我地冇壞

好 議會戰線全線崩潰

林進個處理手法最好(你可以話佢地同黨先咁做)
講句唔認同咪算 反正LIKE完又唔會點 最多肉酸D
其他果幾個就食左藥咁狂追擊

當35+ 但嗰35個唔肯通力合作 比到70+都冇意思

都係個句兩邊不嬲都唔啱嘴形，明眼人一睇都知成日天水連線有咩事張秀賢同王百羽就會即刻出post追擊抽水。尋日元朗有個街坊gp先屌緊呢樣野，因為佢哋兩個嘅食相係真係好撚難睇。
利申：我都唔認同阿K個做法，但另外兩個係真係令人覺得好撚惡心。

其實何惠彬都有話唔認同，但都會幫阿K share

不過cap對方 係自己fb post出嚟 又用個人fb踩場 我覺得都有少少復仇feel啦

兩邊議員互屌其實影響唔大，最多影響到佢地自己，比人認清楚佢地嘅真面目，然後下次選擇啲真正做大事嘅人

但如果兩邊支持者好似屌泛民咁互屌就真係分裂，好似暫時未見到有呢個趨勢

為左like係到嘈，真係
搞掂立會先啦

搞咩野，依家世界大戰仲係度屌黎屌去

我開呢個post. 就係想表達其實屌到咁 唔會淨係一邊嘅錯,
係兩邊都有原因. 論才幹 兩邊都做得嘢, 但兩邊係呢件事處理都唔成熟.

咁口快都要道歉呀
林進tag晒佢都唔回應 繼續share post洗板
咁樣搏大霧法咪仲衰過伍健偉

咁王百羽個指控過份咗，有啲野唔可以亂咁講，我覺得林進咁做無可厚非

1. 一個人做咁多野都冇乜人理，我唸佢都會灰。佢今次的確係情緒發洩，唔係理性思考應付到，如果理性係可以完全壓抑情緒，大家都唔會成日好嬲好嬲

2. 唔係講緊其他既工作唔係做野，而係講緊企得越前，成本越大，係唔係咁多人都有勇氣既情況下，佢係前線游走係值得特別多既嘉許。而行動力強已經比其他區議員有用，就算選立法會，一個毫不缺席既天水連線絕對一個上場少既議員好，如果唔係只會淪為OMDB之流

3.伍健偉講野係情緒化，但你講論述，就真係睇唔到唔同本土派有咩唔同既論述

4.如果你覺得佢唔合資格，你絕對可以唔like佢個page而like何妖個page，呢個係你既自由，亦係咁多人既自由

其實而家咪就係兩邊企硬 雖然而家未必會繼續因呢件事屌 但未來一定連埋呢次嘅怨恨加倍屌埋。人類就係咁嘅生物

我想講上次單野佢幫住張秀賢同班街坊互屌，其實班街坊都係想張秀賢認個錯改善下姐，佢哋就同班街坊撐到咁恆，喂咁上次單野的確係你哋柒咗在先，死都唔道歉，睇死今次都會係咁。

邊單唔係好記得

真係好煩
睇對家槍口一致對外（黃）
家下本土/泛民做緊乜？

佢話人「食開人血饅頭」但係又唔攞證據出嚟，同黑警鳩噏話721勢均力敵有咩分別
呢壇嘢都唔係一句不分化就可以解決

初選d文宣叫人投本土派
新西次次都冇伍健偉份
而家再睇埋其他人反應就知咩事

上次有單手足被捕，天水連線快過張秀賢佢哋知道手足保釋得然後出咗post，跟住張秀賢就上fb開post屌個單

咁落去 其實真係唔係好事嚟。

呢個真係要好好解決唔, 唔係嘅話本土派就唔止分裂， 係瓦解

本身都唔妥架啦
拎呢壇野借題發揮姐

呢個人人都知啦

題外話，杜汶澤係k度個留言最公道

好多1毛開post推波作瀾
堅守打倒中共係首位

呢個真幽默得嚟 又語重心長

咁咪兩邊都唔簡囉
我就簡啲唔抽兩邊水又做得嘢嗰啲

成班假本土 假抗爭既仆街權棍狗咬狗啦
屌你老母根本就係當年既泛民2.0

我呢隻1毛就係想呢兩班人唔好再針鋒相對

有冇LINK睇下

其實頂籠喺facebook或者ig嗰度抽一兩句水就算啦, 黃還黃, 往往都係啲認真魔人出事

其實兩邊都好認真

之前 d 監視 post咪仲 harsh
而家連轉貼下都唔比
仲要突然醒起要槍口對外

其實阿K柒咗冷處理咪算囉，拎一邊好似叻唔切咁又抽水又剩，知唔知自己咁做好撚難睇

我唔監察本土議員嘅言行 唔通監察何君堯?

有一個本土派做on9事，唔幫佢之餘就公開狂屌。呢d野私下屌就夠啦，成班on9

成班無上街就無野做啦？真係支那人基因內鬥內行，外鬥外行。認同樓上有ching講，香港真係無撚得救。

黃百羽自稱係本土 但去玩超區 本身就有問題啦 ON9
本土係立會最大既立埸就係廢功能 反超區

天水連線果班更加係小學雞 人地LIKE數多過你 就用唔做黎做話題
區會所有黃既議員做到係因為後邊係幾多義士既付出呀?
唔應該因為果D所謂既LIKE數 就發小學雞脾氣

結論: LF2

所以咪話囉根本唔需要去到咁盡

如果依家伍健偉將佢個page改為本土抗爭宣傳平台會點呢

咁就真係漂亮的一手 我相信所有人都會收皮唔再屌

唉 好撚煩 男人老狗成班八婆咁

其實都唔洗，佢肯出嚟道歉反省面對返選民已經叫做好睇好多。起碼有一堆人都會收咗皮，咪由得繼續抽水個啲難睇囉。

ON9
監測議員同政府係一個公民應有既負責
點解泛民成日會又唔開 票又唔投 係咁比D大白象過
都仲有咁多人支持佢地 因為泛民既支持者唔監測佢地

監測議員作為公民既一部份 就算係咪同立埸都要監測
呢個係負責黎 如果咁都唔明 基本你連投票既資格都冇

佢自己咪又post埋payme link駁咀，佢柒左自己都唔選擇冷處理
一隻手掌拍唔響

咪變咗係分化撚囉

所以先話其實兩邊係到互鬥 先變成咁

愈搞會愈柒
話人知想揾遮醜布
直接真誠沙冧，真切反省以後會更努力
已經好好落台

而家咪監察緊囉

黃絲最鐘意內鬥
反觀藍絲

會柒過影武者計劃

王百羽唔出個人血饅頭論，阿K都唔會咁做啦我諗。
雖然我都唔讚成佢呢個做法，但我覺得佢呢個動作似係一時意氣，佢真係要吸人血饅頭唔洗賣咗自己層樓出嚟做選舉經費啦。俾你做咁多野，無啦啦俾人話係食人血饅頭，都好難唔嬲掛？同埋有跟開佢哋嘅都知，佢哋無搞開啲咩眾籌，仲要俾民政處係咁cut錢，如果真係要食人血饅頭佢一早食咗。

都係個句阿K係柒咗要道歉，但唔該另一邊無理頭指控人哋食人血饅頭個個王百羽都回應返，提出咗個咁嚴重嘅指控，唔理你有無證據都好需要回應下掛？

不攻自破

咁你唔去投共 由共產黨一言堂
唔洗監測又唔會分化
ON9
咁你支唔支持泛民呀 你唔支持就係分化
唔好同我講泛民做左幾多仆街野 學你話渣
咁樣係分化
真係屌你都廢撚事
比中共打壓搞到自己變撚左第2個中共都有
好撚野 垃撚圾

我無認為佢真係要食人血，但你意氣咪駁咩一人一蚊算(句野仲係到)，post link (已del)咪多左，咪就係佢自己都小學雞唔成熟

你屌我做乜
我係監察比人鬧分化嗰個

咁就叫大地震同反枱

我咪變咗分化撚囉

咁我都覺佢呢下小學雞嘅
都係個句，佢好應該認真道歉同埋反省下咁其實已經好夠。

小事化大

王伯真係痴撚線

拉 戇撚柒鳩

唔係黃絲鍾意內鬥，係支那人鍾意潛入黃營扮同路人引戰引發內訌

應該會畀人屌扮大台 騎劫本土

所以我初選無投佢，好心佢有呢啲時間咁得閒出post抽水，就留意下自己個區啦，初選完咗就成架坦克車潛咗落海咁

冇衝突

想抗爭？最好方法就係睇佢個Page!

而家本土派都幾多派別，都幾有趣

淨係新西都咁多花生
其他區會唔會都係咁呢？

佢個意思好似係希望推動想做嘅抗爭活動，咁的確越多人睇到佢個page，咁去推動佢想做嘅抗爭活動成功率係大啲

142,052 LuciferKng
151,753 HoKwanYiu

睇同like要一齊？
兜得柒左啲囉

人地何已完號召力咁勁聽日double都得呀

下面有唔少街坊留言
然後係下面勁罵街坊

係

為個ＬＩＫＥ數嘈乜？手段都唔算太下作，又玩本土派聖人化？

呃like本身唔係問題，但係伍健偉賭嘅嘢就有問題，
佢依家係攞佢個區嘅選民嚟冒險，
萬一唔夠like，佢就要辭職，
點解香港人唔like佢個page，就要令佢嗰區支持佢嘅選民失去一個佢哋屬意嘅區議員？
佢咁做係令佢嗰區嘅居民無辜受罰

另外，依家唔係唔批評得，而係作為「盟友」(當初仲攬頭攬頸咁合照)，理論上應該比我哋呢啲一般市民更容易知道「呃like事件」嘅內情&背後動機，咁第一時間係咪應該私底下問伍健偉發生咩事&同伍講佢今次做得唔好嘅地方，而唔係一開波就喺facebook開公開post去鬧佢呢？

你見到你個friend做咗件幾錯嘅柒事，你第一件事都係私底下提點你個friend，而唔係周圍同人講，公開笑柒佢啦